[報應]backup佬YouTube channel消失

啱啱上過YouTube search tatfullclipbackup2
冇結果 喺咪俾YouTube ban左

利申 有份檢舉backup佬

回左水比達哥未？
未回水學咩人著草
收皮啦佢

潛水正一懦夫
達哥咁大方應該唔志在佢啲陰質錢

收左尾數咪消失

百萬已袋，潛水走佬

大方還大方 畀著我都係告鳩佢 點可以畀佢袋錢潛水

算啦,追乜鬼